岩岩砌完副lego 突然多左個黑暗人格

點先趕得走佢

殺蟲水